武肺對肺部造成的傷害GIF

一名50歲武肺病人的肺部掃描，紅色區域為肺部受損位置，康復後隨著時間增長，肺部受損部位逐漸康復。

雖然如此，仍有一定數量的康復患者肺部持續出現問題。

Source:

你的資訊很有用

紅色嗰啲exac7ly係咩黎？

薯仔咁早

+1

咁樣睇黎真係會變普通流感級

可能有加更

如何寫一篇「武漢肺炎病毒是人造病毒」的偽科學文章 by薯仔聞茱莉

我睇完佢份報告之後會歸納佢的重點

不如你講下需要咩證據先直接證明係人造？

Lm

想問下薯仔係咩背景?

個肺中過有無機會完全康復，變返奶嘢之前咁？